[突發]美國民主黨超新星眾議員大左膠AOC 全力支持散戶手足對抗華爾街大鱷

拜燈今次大撚鑊，敢出手幫華爾街嘅話 BLM anti fa 一定暴動多鑊

Brokers lives matter

左膠：我要共產

散戶 lives matter

又係得把口

可能有份買

呢條友9成又係知少少就扮曬野出黎攞曝光度

唔好太高估佢智商可以理解發生緊咩事

坐埋同一條船就係手足
要靠佢頂撚住拜燈唔好幫華爾街
咁樣我哋先可以發達

上咗月球夠錢先至可以光復香港

想睇華爾街大鱷經過呢單嘢之後搞9 佢
呢舖好睇

狗咬狗唔錯 今鋪撐佢

哩條女真係好識玩新世代嘅政治
利申今次g持

傻尻
你夠大戶玩？
大戶少少錢夠玩到班老散破產
根本成件事同微訊女一樣
一有人放人踩人輸既咪又係散戶

呢隻係乾炒， 冇實際嘢頂到佢去呢個價， 所以玩佢要識走

大戶係咁放風話停牌 咪就係驚囉

停牌係淡友驚啲喎
佢要比利息我唔使

邊個同你講全部大戶都有short

邊個同你講全部大戶

棍落24930秒上返300啦傻仔 夾低佢嚇人走 work第一次班傻散咪開竅囉 多謝你唔少ep

最撚叻係你啦

爽執錢

你話大戶放風停牌
大戶就係驚？
其實大戶贏就係靠錢多
靠algo
有波幅佢先爽
一兩間沽空機構short sell 就爆會令到可以停牌？

正常黎計係reddit 開個post 之後升到咁撚樣
監管機構都會睇下有冇做市啦，放風停牌好撚正常
請況就好似微訊女一樣

而個AOC仲要咁唔負責任講呢d說話
以為咁樣夾撚爆wall street?
真係夾爆果時佢地拆倉找數
你gme 升成個s&p 跌
大戶咪又係輸你老散d 退休金

好過Pelosi 喺美國政府公布行政機關改用電動車前買Tesla call 咁撚狗